{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "내서천"
    },
    "text": "內西川 (내서천)\\n\n全羅南道求礼郡土地面内洞里·内西里·外谷里\\n\n長さ10.20km、流路延長16.33km、流域面積44.54㎢だ。 蟾津江圏域の蟾津江水系に属している地方2級河川で、国家河川蟾津江の第1支流だ。 智異山般若峰(1,732m)から発源し、求礼郡土旨面内洞里1259番地から河川が始まり、概して南に流れる。 鬱蒼とした森林地帯である上流区間では、ピア谷と連谷谷、連谷寺を通り、渓谷と沼を形成させる。 内洞里のピア谷の近くから堂峙川が、内西里土地初等学校の連谷分教場の南側から連谷川が流れ込んでくる。 内洞里と内西里を順に経た後、外谷里の連谷橋の下で蟾津江に抜ける。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名前は何ですか？",
            "answer": "内西川 (내서천)"
        },
        {
            "question": "この地域はどの州に位置していますか？",
            "answer": "全羅南道"
        },
        {
            "question": "この地域の流路延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "16.33km"
        },
        {
            "question": "この地域の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "44.54㎢"
        },
        {
            "question": "この地域はどの河川の支流ですか？",
            "answer": "蟾津江の第1支流"
        },
        {
            "question": "この地域の起点はどこですか？",
            "answer": "求礼郡土旨面内洞里1259番地"
        },
        {
            "question": "この地域の最高峰は何メートルですか？",
            "answer": "1,732m"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような地形が広がっていますか？",
            "answer": "鬱蒼とした森林地帯"
        },
        {
            "question": "この地域ではどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "渓谷や沼を含む美しい自然景観"
        },
        {
            "question": "この地域で見られる主な川は何ですか？",
            "answer": "堂峙川と連谷川"
        },
        {
            "question": "この地域を通る橋はありますか？",
            "answer": "連谷橋"
        },
        {
            "question": "この地域からどの河川に合流しますか？",
            "answer": "蟾津江"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 225
    }
}